佢地出哂防暴入機場係咪即係市區可以任玩

機場手足快走，停航班已達到目的
玩尻佢經濟已成功

在外手足即刻市區集結玩警署/中聯辦先係真正be water